# Общая теория алгоритмов

## Работа

Лицензия:
```
 GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE
 Version 3, 19 November 2007
```
Полный текст лицензии ([LICENSE](/LICENSE.txt))

Авторы:

- Борисов Алексей Игоревич (aiborisov84@gmail.com).
([Доска публикаций Хабр](https://habr.com/ru/users/ai_borisov/))

## Записи20210109

### Области памяти и контекст

- Снижение ценности результата условного рефлекса

![Снижение ценности](20210109_0001.jpg)

- Базовые цепочки и их специализация

![Контекст](20210109_0002.jpg)

- Переход к _модели_ целеустремленному _поведению_

![Контекст](20210109_0003.jpg)

- _Область памяти_ _внутренних абстракций_ и разработки плана - _цепочки_ - устремления

![рефлексы](20210109_0004.jpg)
